應唔應該挾勢獨立？

眾所周知
一切罪惡都係土共搞出嚟
人工島 每日150 國歌法 國教 送中

應該挾勢削弱警權

you no gun

分你老母化，政府都未話徹回，人多少少就打曬飛機

Blocked

而家唔會咁做，不過政府繼續無視市民應該大家都會醒覺要獨立

收皮
唔好錯重點

支持

獨立無人支持

同你一齊行未必立場100%一樣

獨來做咩

你騎劫個集會咪好似當時三恥騎劫928咁 跪地求啲人一樣走晒

唔應該，依個時間搞獨立係自殺

雖然你啱，但事實上咁樣唔得

正確
依家正正就係改變香港人思想既好機會！

國歌法 明日大愚 重啟政改
獨立over 左 始終未係主流意見

笑左都仲未逼到政府話徹回就話要挾勢獨立，等政府真係跪低先再定立下一個目標啦，唔好唔記得林鄭有幾厚臉皮69 103萬人上街解散後一個鐘即刻發新聞稿話理撚得你，到琴日記者會依然係不徹回不下台不道歉呀！ 兒登仔係咪真係俾和理非吹捧到上撚矖腦，以為多人上街就贏左呀？ 一日政府未徹回一日都未算贏呀！ 醒下啦，仲未清算到黑警，未救到被捕嘅手足嫁！

BLOCKED , 又一隻波台狗 , 永遠唔知咩時候講咩說話, 弱智

不破不立